王祖藍買樓送全家 1.14億老婆、3700萬媽媽、880萬妹

36歲的王祖藍出名疼老婆李亞男，去年1.14億在香港買入一頂樓連天台的複式樓送給李亞男。其實，祖藍不止對老婆好，對家人一樣很照顧，今年8月，祖藍以3700多萬在同一個地方購入另一個單位給媽媽。

祖藍剛入行時收入不好，直至加入TVB後，同家人的生活才開始改善。 2年前在內地爆紅後，賺錢能力越來越強。今年更升級做老闆開公司，簽了老婆李亞男在內的20位藝人。

原文網址：

近年主力北上發展的藝人王祖藍，近年頻頻買磚頭保值。繼去年豪花逾1.1億港元（下同）購入大埔逸瓏灣II特色戶後，剛剛再斥逾3,700萬購入同屋苑另一個連花園單位。

據土地註冊處資料，王祖藍（WONG CHO LAM）以3,706.9萬元連車位購入屋苑7座一個低層連花園特色戶。該單位面積1,696方呎，花園928方呎，呎價約21,857元。

就此，《東網》第一時間致電祖藍，問到為何短時間內再購入逸瓏灣II單位時，他笑言：「都係樓換樓啫，我係諗住賣咗大埔雅景花園嘅單位，嚟度換呢度嘅。（雅景賣咗？）放售緊，其實主要係買畀媽咪，等大家可以住近啲。」呢個時候，講番少少資料，近年頻頻入市嘅祖藍，2013年以1,300多萬元購入大埔雅景花園洋房，據知該個洋房現時已升值不少。

另外，問到接連入市，是否看好香港樓市，祖藍笑言：「其實無論升定跌，都最緊要一家人一齊住。（啲人覺得你好有米）總之要努力工作啦。（媽咪好開心？）媽咪梗開心啦，自己辛苦啲咯。」

蝗祖紅

屌你老母賺人仔奶共就死番大陸買樓番大陸住啦
奶共又要係香港買樓係香港生

祝佢早日獲毛主席接見

有錢到呢

1億買大埔

有好多葡萄撚眼紅人

D藝人貪夠靜 私隱度高

真係醒目
一有少少名即跑翻大陸做
好過d偽人留係香港on99

好酸

有冇奉獻俾教會？基督徒喎

依家中國開始揾偽人開刀查稅，佢d錢落得哂黎先算

由下把位一路挨出頭
雖然奶共，但算係咁

本身好唔鍾意佢

係反感

不過有一樣嘢你理得不配服佢

佢對老婆都算好，冇乜緋聞, 努力搵錢

佢老婆本身又係一個超級好女人

連登仔成日屌鳩人上大陸搵人仔

唔知有幾多連囝真係可以係香港都唔用唔食大陸嘢？

骨氣當飯食？

佢既成名亦都見證住支那觀眾同香港觀眾有幾低質

咁鍾意賺人仔點解唔搬上大灣區生仔同生活？要住係香港呢個小地方？

佢可以有乜嘢緋聞？

多左好多個新盤起緊 過幾年會幾密集

有錢就女架啦

正當途徑落黎咪比佢抽囉 好明顯佢依家啲錢多到洗唔晒

你咪戇鳩
佢有錢有名氣有口才
佢要嘅話大把女自動獻身

香港咪係中國一部份囉 面對現實啦

王祖藍跑男400萬一季。重點係跑男升人氣。而家佢係大陸唔怕搵唔到錢 ，留係香港既話 拍下TVB 、、試問搵到幾錢。

香港咪又係大灣區既一部份

神早搞埋經理人公司
佢老婆就爽 收山唔洗做

靠自己努力出人頭地都要屌

佢醒目啦、香港拍劇 面對既觀眾係780萬人（雖然大陸睇到、but冇幾多人會睇）
大陸拍俾14億人睇。。簡直冇得比。

老婆就1.14億 老母就得3700萬

佢係大台沒落前走到上去
時機係岩岩好
係香港有少少名氣時
就食中大陸想搞running man 搵個下「把」角色
就走左上去

啱
其實好多偽人只係1無機會 有機會一定奶

3700仲唔夠? 畀哂成副身家你好無

避稅你識乜呀

呢條友醒目到癲
識得點樣sell自己將個效果最大化
大陸人鍾意睇小醜角色
食正王祖藍條水

一百個中環人 都無一個有佢咁既人工..

笑撚死，連登仔酸撚到，人地奶共揾到咁多 你有冇得奶啊

笑9人奶共 比著係你 如果大陸咁好機會比你搵得多 你地咪又係去

都算啦
仲要有份炒高樓市
條垃圾侏儒鬼唔望佢負資產

鍾意去日本旅行 睇日本av
係咪又要搬埋去? 真係戇撚鳩
連登真係好多廢柴眼紅人
正係識葡萄 你鍵盤戰士嘅時間
人地又可能袋咗皮野 真係理撚得你

睇完D連登仔先發現香港真的死了。。人地奶共搵得多啊。試問香港有幾多企業家係冇奶共。

Lap L Sap

早兩年全登屌
今日有一半人講野模兩可
過多兩年老表系列上神檯

連登仔唔抵得佢又有錢又有面又有靚老婆？

完全唔明藝人番大陸搵錢關連登仔乜事？

人地搵錢阻住你

佢真係好好命，淨係個老婆就應該上一世開福堂。

酸撚到你

比你有機會北上發展賺大錢個個連登仔狗衝啦

其實留係香港又要俾連登屌
番大陸又係俾連登屌
不過搵錢就多好多

好似GEM 的士陳 都係咁

未必

連登intern post 有條爆4, 拎到騰訊offer
但連登屌到佢仆街
最後去左科學園

祖藍要唔要契細佬

你地繼續屌啦
人地就繼續搵大銀住洋樓養番狗

你可以繼續屌佢
講真佢返大陸做既節目
都唔算行奶共既路線

不過問心
有d咁既賺大錢機會
自己做唔做到咁有骨氣先

做得到其實好令人佩服
做唔到其實都好正常

GEM 之前都係俾雙登話死番大陸
回歸又唱歌，被屌賣港
最後都係好行唔送北上發展

不過番左大陸連登怒火未平
話佢投共，忘本

王祖藍 GEM 的士陳

三個都係敗走香港，被屌住走

其實最醒目係佢老婆 知度佢係潛力股

留喺大陸發展咪好囉
我都唔想再睇到啲乜鳩福壽

10%?

Gem好彩佢去左大陸發展 宜家大紅大紫 演唱會開到手軟
留係香港唔敢想像佢會霉到點
應該會好似gin lee咁演唱會飛半價買一送一

依個post好撚大陣酸味

岩啊 有錢你估連登仔唔撚扑去奶咩 笑柒人地奶共前 諗下自己咩新鮮蘿蔔皮先啦

我哋聽就有錢，比起最紅嗰啲藝人真係濕濕碎

有錢到養埋人地全家

係連登仔眼中叫失敗

但人地三個就出晒名賺錢賺到仆街

睇dadadede已經留意到佢
佢個名易認
個時完全無諗過佢會紅
仲記得佢同6折拍同事三分親
佢做第二主角
仲同6折一齊去今日vip做訪問
個時兩個都話有job就接 好低人工
點知而家王祖藍拋離6折咁撚多

連登仔每年iPhone 都為左多幾百, 拎番深圳華強放機
仲笑9番先達狗

同香港嗰D比算好高㗎啦、成龍除外。係大陸既話我估算得上二線掛。

好有心 , 照顧家人.

Child登囝係好好笑，只要d錢有關大陸就一律屌咗先，老實講，有一個機會俾你一年搵成千萬人仔，我唔覺得有幾多個child登囝有骨氣拒絕

想當年做兒童節目主持人 後期仲要出賣尊嚴 扮埋女人
雖然佢奶共真係好撚仆街 但我地都唔可以抹殺人地付出過嘅努力

大埔好住

屌你老母
係大陸賺咁撚多錢番大陸故宮咁大都有得住啦
留係香港同人爭地方住

佢咪on9囉，入騰訊就出人頭地，居然聽d on9連登仔話reject 理得d傻閪keyboard fighter點諗，係香港生活到狗咁，我寧願無骨氣食大陸條水，d連登囝把口咪叻囉，大把信念理由，到你本人出聲話因爲做科學園份工無錢買樓？睇下出聲屌你做騰訊班人有幾多人會出錢資助你

1.14億樓
邊個同佢爭?
跌一半你都爭唔撚起啦

王祖藍唔算喇，另外兩個就真係敗走

講到自己買得起咁 香港唔好話過億，過5千萬嘅樓都肯定有8成唔係香港本地人買落

demand supply
你少一層樓就係少一層樓供應
樓價自然會升
無話貴唔貴爭唔爭架喎

Gem自己本來都係無風度，人地個台唔俾獎佢就屌人唔識野，佢當年都係因為呢件事先敗走

啱!就好似連登仔屌鳩黑警咁,但每次報考人數都破記錄

網上9UP睇完就算,現實生活梗係自身利益行頭先

老母間屋竟然平過老婆嗰間
不孝

兩登踩親果D都搵到錢
的士陳, 王粗鹽, 弱G, 坤哥,...

睇黎老婆想二人世界但點都要送阿媽去附近俾阿媽想見個仔就見個仔

老實講，幾孝順

曾志偉多唔多緋聞？

燈到坤9搬去貝沙灣

祖藍都算係北上賺錢，但少講政治一類

王祖藍同阮兆祥李思捷呢兩條撚樣比算係無咁黑人憎
果陣李亞男老母好似嫌佢窮
唔想李亞男嫁比佢
點知佢扮扮下小丑可以上到位

對佢冇咩好感，但一個又矮又樣衰既公屋仔，白手興家仲有靚老婆屌，仲想點

企撚開D啦
大把有錢佬會唔會酸佢呀

對佢無好感在於 佢其實有能力唔洗做到咁下把 同埋大陸做節目 d收入真係高到痴線 講緊六位數一集
以我所知係得馬撚咁撚柒先會敗走 其他上去好多都搵到

但你唔係有錢佬丫嘛

無辦法，個社會太現實，佢無樣，幾有才華都無用，佢呢種先係真男人，肯放低自己面子身段，唔會因爲自己有d才華就懶懷才不遇咁，而家佢成功係靠佢自己一手一腳換返黎，唔明d人酸乜

兩睇啦 佢唔滿意個制度覺得唔公平出聲 唔想做順民啦
佢個時啱入樂壇幾年又好後生 咪同宜家年青人一樣睇呢樣唔順眼個樣唔公平
以為自己人中之龍天選之子 想批評個頒獎禮改變個風氣
啲前輩都話佢年少氣盛，做人腳踏實地啲
你睇Gem宜家仲夠唔夠膽講呢啲野？一早比現實磨平佢既戾氣啦

咁既款.....緋聞

唔知會唔會買埋樓俾老婆屋企人

兩登嬲到癲, 再反

呀gem本身係香港就紅啦 十幾歲就上紅館 係一上大陸就比香港人盲反姐

幾同意你講法，呢個reply高質

400萬一季。鹿晗3000萬一季。范冰冰6000萬三日。我係藝人我都返大陸啦。

笑死，你重讀緊中學？重停留係異性係用外表去吸引嘅階段 ？

我睇波一定要係講波佬一定要落場踢？
平民唔可以講有錢佬既野？講就一定酸？
Child登

連登有幾多有錢佬？過億身家既會得閒上連登？

由佢喇，條友根本死雞撐飯蓋

Gem唔算係屌住走呀嘛？我記得我是歌手第一集果陣仲有堆人話佢為港爭光
祖藍同gem都紅得有道理，但的士陳真係唔知佢憑咩 唱歌演技都

平心而論
的士陳同粗鹽個格都唔係衰
冇調返轉寸返人轉頭
放過呢兩個啦

GEM 係高登連登屌到傻
回歸, 國慶, 都出席表演
仲要奶TVB, 唔幫HKTV
出生於上海

高登連登屌到佢癲

容祖兒都去過running man wo 咁唔算奶共。

全部都奶共！完。

佢買果d樓係你買得起咩？
炒都係炒高豪宅市姐

有冇link

北上奶共 定 留係香港俾連登仔日日FB IG 批鬥

個po好酸
利申酸

呢班連登仔 得把口。講真 如果同一份工 大陸人工係香港既N倍 你去唔去做？香港藝人本身落大陸發展已經好難、佢地去到叫有本事。
真正奶共既係成龍、佢做政協㗎、你地班連登仔又唔去屌？

有冇link呀屌你老母

呢條傻仔真係柒嫁wo

我地建國後會清算佢地

冇人屌成龍
你依家試下開個post講成龍睇下有冇人屌佢

Sorry 我覆緊黃金巨斧

果時係曾志偉帶出上去

想知李思捷同阮兆祥家下咩感受 當年同王祖藍onon99玩福祿壽 家下得王祖藍發到豬頭咁

成日笑人扮女人扮小丑，
比你班廢青扮足10年都唔知有無呢個成就

王祖藍未上大陸己經比TVB高層睇中力捧
GEM18歲開紅館

3個係得的士陳係敗走

同香港比嘅話講揾錢佢一定唔夠william多，不過佢唔洗俾英皇抽
同大陸嗰啲比就差得仲遠，佢拍跑男人工連鹿晗一半再一半都冇，小豬拍極挑12集都揾得多過佢全季
但係佢都買到億幾樓可想而知其他嗰啲幾撚誇張

大陸請藝人唔係睇能力, 係睇你名牌
e.g. 你係TVB/英皇出身大陸人會先會重金請你

10分1都唔得啦

李思捷好似不嬲屋企有錢
阮兆祥早年先燒完部benz
都唔係窮得去邊

正喇，矮仔中出長腿姐姐，仲要搵到錢

而家王祖藍係阮笑腸老闆

佢依家上節目 少咗個種笑聲係好事黎
唔反感 無好感
但早幾年 好唔想見到佢

搞經理人公司幫D紅嘅偽人返大陸
所以香港影業發展愈黎愈差
香港得返D暗星
惡性循環

大家都賺人仔 如果同古天樂比 呢條友真係

一個淨係玩爛gag
一個懶係懷才不遇，個鼻大過乜

香港人，大陸查稅關佢咩事

知唔知佢有幾撚紅
霍金都有人會想同佢扑野啦

啲女想搏上位 搵吳亦凡好過啦

係你眼中乜撚野都可量化為金錢
你都幾悲哀

On9

點解唔關事？

醉駕吸毒叫雞

范冰冰俾佢細樓封過年利是500萬。本身跑男就係吸金既。祖藍都可以話叫好命、😂😂。

咁呢個post係講緊錢喎 況且我一早都話王祖藍有緋聞機率低 咁啲女暗星想搏上位 緊係唔會走去痴有婦之夫啦 想自己個朵臭哂咩

落唔到又買到咁多樓。同埋祖藍呢D、會有幾多陰陽合同。

佢洗交稅比大陸咩？
啲錢落左佢袋就袋袋平安

對香港人，我諗唔到啲老闆做乜要做陰陽合同

酸鳩到 連登仔有得奶共搵大錢咪成班鳩衝

連登仔連奶共機會都沒

如果佢用一億買20個單位擺就仆街
但人地1億買個單位自主都話同香港人爭樓住
有冇經濟學家分析下

唔好話億幾一個單位，俾500萬都大把連登仔爭住奶共啦

冇得唔用唔食係歷史遺留嘅污點，所謂蘇州屎就係呢啲
如果唔係共匪統治，啲產品會唔會垃圾成咁、重需唔需要抵制蝗貨？

請問你點反抗歷史？坐時光機？

講到咁大聲冇得唔用唔食乜乜乜
共匪只係符撚碌，再加啲好似你咁，連思想上都冇一絲反抗嘅意志嘅傻鳩，先令共匪有咁大權

思想係人身上，唯一可以唔受財權現實所影響嘅一部分
你連最後一忽都放棄埋就乜都冇
不過同5毛講咩都晒氣 想咁樣收買人心，傻鳩鳩

口才

收皮啦on9仔

只係蝗同小丑一拍即合
即係雞同雞蟲
你講到好神奇咁

哇好清泉
佢奶共有錢
你隔空含佢撚連鳩毛都冇條比你

咁撚把鳩炮

聲大大咁

請問閣下係反共事業做咗啲咩豐功偉績？

定係坐係鍵盤前面日屌夜屌人地係五毛

跟住你老母買送返嚟煮俾你食

同你講：柒頭，食啦，菜呀米呀肉呀都係大陸嚟架

跟住食撚完又返入房繼續網上抗爭

你條傻鳩肯定仲讀緊書傻鳩鳩咁

講到反共就係有理想有思想就搞撚掂

反唔撚到就一定係其他人五毛

咁撚易反，中國一早分裂左啦

我由細到大到討厭大陸人，討厭共匪，憎自由行，憎雙飛

但係有一樣嘢係叫現實，現實係你冇可能反抗到

當年仲拍緊dididada.
今日都紅到識發光啦

阮兆祥 9億身家呀

連登仔門檻又提高
上車盤都過億

反抗唔到就要呼籲人諗都唔好諗
5毛繼續吹

連登仔除左屌鳩佢,咒佢死,

其餘咩都做唔到 .

逢反必紅.

巴打係邊間公司做咁巴炮 冇中國客

係dada didi

你係咪理解能力有問題。買幾多錢既樓都係 祖藍而家係買黎自住。佢冇係度瘋狂炒樓、搞高樓價。你點會理解成上車盤過億。麻煩解釋下。

請問邊句係呼籲人諗都唔好諗。連登仔理解能力原來咁搞笑。

我想講 連登仔成日食緊既日清都奶共。

你知唔知咩叫上車盤

哂氣啦 依家私人市場有幾多企業咁把炮唔做支那生意 人地支那真係畀得起錢

唔鐘意睇佢節目 亦都唔鐘意佢
不過佢公屋出身 外在條件又一般
都可以出人頭地
起碼無偷無搶叫做賺正當錢

呢點真心幾欣賞佢

老婆定老母陪過世

一季節目都收幾球嘢啦係支那

因為老母無得屌

要買梗係買大灣區啦

有冇人知拍TVB嗰D 幾錢一集。such as 最近既飛虎 黃宗澤收幾錢。

低過一球

成套劇

當年佢做小丑做到開咗套電影比佢做男主角

一集啊。唔係成部。

個兩條蛋散做綠葉咋喎

你除返開，成套劇應該唔過一球

無樣無身材 才華都唔見得有

去到有靚老婆 有錢有大屋出人頭地

人生贏家啦已經

交稅不嬲都係要交比收入來源地
鬼佬過黎做野都係交香港稅

細路仔

咁我咪問你囉

你咁撚聲大大，究竟你做過啲乜嘢？

夠薑就去整支香港軍。跟住去滅埋解放軍。咁香港就有機會獨立啦。but試問幾多香港人真係會為港而戰。

架生都無啦 拎摺櫈建軍？
更何況香港沈醉於安逸，哂氣啦

講條撚咩

叫佢不如同啲同學仔齊心協力

推翻自己校長一次先啦

推翻唔到，講乜撚反共

CHILD 登仔酸撚到

你讀多啲書先講野啦
三字經睇得明未呀

飛虎唔係tvb
Bosco定唔知唱k話係收大陸個價

揀留言黎覆，廢到笑

王祖藍仲要開埋間公司提拔番係香港紅唔起果d 藝人 例如 呀mag 其實算係咁

你應該好眼紅啲倫敦金同電騙啦

咩叫雖然奶共
佢唔奶都可以有咁嘅成就先可以講雖然

佢同謝生，兩個都利害
由二打六，做到上位

不過王祖藍好運在獎門人冇同佢搶飯食

Block 曬睇唔到

其實佢都算係咁
印象中又無舔共舔到好撚肉酸
印象比較差就係個張老兵圖

真係廢到一個點

唔夠人講就 block

單機啦廢柴

算啦，好多都係都係妒忌心作崇，當年一個俾佢地講到又矮又樣衰只係識扮女人連兩登仔都不如既大台蛋散，依家飛黃騰達啦，娶港姐，買洋樓，但自己？對住部電腦開聖人模式，怨天怨地咩都怨

利申：妒忌佢

欣賞佢孝順 其他野唔評論

賺支那錢唔黑人憎
黑人憎係喺香港買樓
上面賺完錢又要死返落黎住
越黎越逼

樓上班友仇富仇撚到

如果人地去韓國或者其他地方搵到好多，又咁樣買樓，連登仔可能會讚下佢，不過都會葡萄 .呢加去大陸搵到，就大條道理就話人奶共。咁分別係中國同其他地方。點解唔可以睇下人地要幾努力，俾人點當傻仔咁玩，不斷做啲醜化自己既野先可以搵今時今日既成就

人地搵飯食姐
系tvb人工真系太低

一邊話女人有錢就乜都得一邊就講呢啲

你知唔知乜撚野叫仇富
小學雞唔係人用你又用啦

小朋友幹大姐姐

王早男做既野係呃人定犯法？

明明係一個勵志故事
但就成日屌人奶共

你肯定無買過樓 e家香港d樓 我可以肯定咁同你講 有8成係香港人買
你去抽下新樓就知

講真 奶共搵到佢咁多錢我都狗衝去奶

你有你屌
人地繼續cap水
晚晚同高妹老婆同豪宅入面扑過不停

有錢又有高靚老婆
雖然外表唔好但真係人生贏家

連登仔估奶共好易
人地肯比你奶先算
成班公屋廢青

雖然係奶共 但係對內應該真係好男人

睇下Signal Wong個啲

佢冇錢既話李亞男都唔柒理佢啦
俾富豪公子哥兒玩過之後埋單 仲以為執到寶
分分鐘屌次西都要送禮物先有得屌

梗係唔係
睇僱主係邊到
鬼佬就梗係死都簽香港僱主
外國幾撚高稅

睇關智斌上到大陸都可以搵到買樓就知個市場幾大

如果係咁易就唔會得佢一個上到位
老老實實咁撚樣都唔叫神奇？
神奇到人地咁都樣可以比連登仔搵位入黎屌，

下。。。
人地層樓成億
同邊班香港人爭樓住
同埋本身層樓已經起好 佢買完之後有兩個人入去住
所以香港逼咗？

買樓住姐 你幻想到彌補心靈既空虛

李嘉誠我地怪錯咗你 原來你搵咁多錢係因為你自卑 你要彌補心靈既空虛

講真 你咁有錢又點 你都補唔番個樣

人地人緣好到,朋友多人面廣受歡迎
搵到錢有大屋有靚老婆
你有冇人地百份一
生日有冇人同你慶祝呀高大靚仔

就算你有樣 都搵唔到佢咁多錢

但人地有靚老婆

上面位巴打為咗慳一千蚊 連二手都會用
高大靚仔 心靈滿足

認真講
佢比起的士陳嗰班奶共撚有才華好多
除左外表之外咩都齊,傑青又攞過

為什麼不去大灣區

表面上就做小醜
但佢下一代已經係人生勝利組, 呢世唔駛返工

期待緊你嘅精彩回應

連登仔A:
挑,比我扮小丑我紅過佢啦
我唔扮姐

連登仔B:
我係誠仔果個年代出世
我一早做左第2個誠仔
可惜我出世係00/90後

好撚酸

笑撚到我

佢實好葡萄連登仔
點睇都連登仔先係人生贏家

叻仔細個攞綜援 大個撈到咁 無放棄自己

2047大家都玩撚完

我講嘅敗走係高登連登屌到佢地癲果隻
網路戰輸哂
FB 洗板

下?睇得兩登仔咁重要